---
title: >-
    مناجات شمارهٔ ۱۸۳
---
# مناجات شمارهٔ ۱۸۳

<div class="n" id="bn1"><p>الهی بهر صفت که هستم بر خواست تو موقوفم، به هر نام که مرا خوانند به بندگی تو معروفم، تا جان دارم رخت از این کوی بر ندارم، هر کس که تو آن ادیی بهشت او را بنده است و آن کس که تو در زند گانی او هستی زنده جاوید است.</p></div>